[最新] 美國眾議院通過彈劾總統特朗普

source:now

竟然

即係點

初步通過左

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

wow

正常
過到參議院先講

係咪姐是要彈劾了

係咪再過埋參議院先真彈劾？

睇參議院bam唔bam了

在眾議院通過彈劾條款後，彈劾案將提交參議院審理，如果參議院以三分之二票通過一項彈劾條款，特朗普就被判「有罪」，須要下台。如果所有條款都被駁回，他就被判「無罪」。

From蘋果

睇返香港人權法例子
是咪過唔到參議院就冇用？

唔係
眾議院係民主黨控制 預左過
參議院係共和黨控制 即係侵侵自己友

House都預左係
Senate唔知

如果要過到參議員先講 咁點解眾議院已經要過

好難過到
第一 侵侵自己友控制
第二 要過2/3

基本無可能
侵侵唔係衰到自己友都憎佢

推你

眾議院 expected 嫁啦
過到參議院先講

外交部發賀電

笑死
話侵侵係民主威脅
咁中共入侵美國咁勁又唔一早出聲

只要撐港反共，我就支持，只係無人知侵侵其實係點諗

假牛市

香港人權民主法案都係要過兩邊架啦

重要經參議會

屌你，局勢越黎越亂，咁家即係點？
對香港會有d乜影響

tvb仲好開心係到直播比藍絲睇過咗
好似已經得咗咁
中國又贏
連敵人都冇埋
人權民主法案唔見佢live

民主 民權既典範Balance of Power

呢條真係莫須有罪嚟

其實有兩層立法機關

最大影響應該係中美貿易戰
中國可以企硬d

GOP唔會咁戇鳩宜家搞野掛
Trump最新民調好似領先

記者：美國眾議院通過彈劾總統特朗普，中方對此有何回應？
耿爽：我們對美國眾議院通過彈劾總統特朗普的友善之舉表示誠摯的感謝。美國眾議院此舉取得豐碩成果，將為中國與美國全天候戰略合作伙伴關係增添新的動力。我們堅持在國際事務中發揮積極作用，為推動全球治理體系改革貢獻“中國智慧”，為斡旋解決國際地區熱點問題貢獻“中國力量”，為世界經濟發展注入“中國信心”。中國始終是世界和平的建設者、全球發展的貢獻者、國際秩序的維護者。立足新時代，放眼新未來，雙方將進一步加強協調配合，承擔起維護多邊主義、捍衛國際秩序的共同責任，推進全面戰略協作不斷取得新成果。中方堅信，不論形勢如何變化，中國與美國的合作都會正常開展下去。

我們希望美國能夠同中方相向而行、共同努力。中方對美國通過彈劾總統特朗普表示祝賀。中國與美國傳統友誼深厚，雙方是患難與共的好兄弟，真誠相待的好朋友，共同發展的好夥伴。通過彈劾總統特朗普，是美國各界的普遍期待，符合兩國和兩國人民的根本和長遠利益。中方願同美國一道，以通過彈劾總統特朗普為契機，增進政治互信，深化互利合作，加強在國際和地區事務中的溝通協調，造福兩國人民。

中方願為美國彈劾總統特朗普發揮積極作用。面對新機遇新挑戰，中方願同美國一道通過彈劾總統特朗普。中方願繼續同國際社會一道，為美國彈劾總統特朗普提供力所能及的幫助。同時我們希望美國在彈劾總統特朗普過程中秉持公平、透明、非歧視原則，對各方一視同仁。我們願同美國共同努力，攜手推動中國與美國關係不斷取得新的發展，打造新時代更加緊密的命運共同體。

中國和美國建交以來，兩國各領域交流合作快速展開，成果持續顯現，增進了兩國人民的福祉。中國和美國互為戰略伙伴。自建交以來，雙方關係取得長足發展，各領域務實合作成果豐碩。美國此舉這符合雙方的共同利益，也是兩國人民的共同期待。當前，中國同美國關係快速發展。兩國人民一直相互懷有友好感情。

大把民主黨已經被收買

其實點解要彈劾佢
唔係好明

Leftard media標題都寫到過哂兩院咁

論述題：Trump 遭國會彈劾，港人應站何位置？（10分）

美國眾議院通過彈劾總統特朗普
中國或成最大贏家

在眾議院通過彈劾條款後，彈劾案將提交參議院審理，如果參議院以三分之二票通過一項彈劾條款，特朗普就被判「有罪」，須要下台。如果所有條款都被駁回，他就被判「無罪」。

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
聽日國際線行動要人阿

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

參議都過唔到

參議院幾時表決

想壓下侵銳氣，減少佢2020連任機會，民主黨有congresswoman講埋出口

參議院過撚到咩

推 我都唔明
話佢濫權？

對總統唔會有幾大實際影響 至少總統制下
行政力量比較大 總統只會係比佢地彈下 但唔洗落台

都話侵侵好唔受歡迎架啦
之前仲大嗌咩thank you trump
應該係thank you american.先岩

肯定唔得

但點解要彈劾佢
佢好似做到好多奧巴馬做唔到嘅嘢

佢打電話比烏克蘭總統叫佢查民主黨總統候選人拜登個仔，仲威脅佢如果唔查就唔比援助烏克蘭

發起既好似就係眾議院

仲要幾多日先放上senate?

預左

唔好走呀浸浸

睇你撚共睇得好開心

香港金總終於接受網上會員申請啦

勸咁多位愛侵既同路人, 唔好亂係twitter 對人地總統事務說三道四

因為一出聲就代表左香港人，小心D

係咪訓左,通俄通烏搞拜登

其實 “impeachment” 唔代表Donald Trump is guilty of an offence，只係代表House認為需要係Senate召開trial

Senate要2/3 majority先可以踢走POTUS

搵烏克蘭總統爆拜登大獲
電話紀錄流出咗

中國或成最大贏家

敵對黨
你on9少陣

我怕會係dramatic ending

希望唔會係咁

彈劾預左過唔到
只係民主黨製造定材料為下年選舉鋪路

但其實睇返眾院個投票都唔係真係差好多

0927 #美國 #眾議院 #彈劾美國總統 #特朗普

美國眾議院以230票贊成，197票反對通過彈劾美國總統特朗普。

#now

夠鐘選舉喇

政治show ，明知不何為而為之
同前排彈劾柒婆類似既做法
民主派有交待，少數派再出醜

相對美國佢地都要滿足自己選民既要求同做啲野，唔好顯得自己乜都唔做

230咪差唔多全個民主黨

咁彈劾議案重使唔使畀總統簽署？

兩院通過 總統係要下台

Senate 2/3 majority既話可以踢走POTUS

眾議員猶如張學良
又放過共狗一次
唔知幾時先收到佢皮

睇返克林頓嗰陣參眾兩院都係共和控制
但依然彈劾唔到佢
唔知侵侵呢次點

扮唔知 低調處理邊個贏我地都會唱美國國歌

house預撚咗啦

基本上係想拿拿聲解決， 廢事影響出年大選

美國都一樣有私怨撚

點解決定有冇罪唔係由司法機關判決

支持美國用民主方式走出困境

咁樣係好撚難睇

唔夠2/3

參院trump個黨係大多數
眾院相反
所以應該唔會彈劾到

未過senate

要參議院過半都唔係易
唔好話參議院過2/3

參議院講明唔會過

點解要扮唔知

港人應該崇拜呢一種民主精神
普選立法會，民主公平普及最高x999
政府並唔係大晒，權力係需要受制衡

係。同香港人權及民主法案一樣，美國所有要議會通過既法案都係要眾議院同參議院兩邊都通過先得。但係共和黨基本上而家控制左參議院而佢係呢個差唔多要總統大選既時間喺唔會放棄現任總統啦。所以一定會否決彈劾。

但只要其中一條過 2/3就收到侵皮

人家美國內部私怨黎 呢d野我地唔識亦理唔過
美國以家係無分民主共和黨都撐我地

唔該巴打

參議院要2/3應該難。

仲要過senate

睇多啲新聞 啲留言巳經有幾個好似咩都唔知 。。。

我夠知啦，但同佢係咪總統制所以唔會俾人彈落黎冇關係啊嘛

理論同實際既分別

正常，過到參議院先算

點解參議院要多啲人先通過到?

擺上微博俾牆内嘅人睇喇，領導人都可以彈劾？

上次侵任命個大法官都俾民主黨人屈性侵，最後證據不足入唔到，旨在人格謀殺

係, 我知呢度好多人仲好迷侵, 覺得係侵救香港

唔要求大家有一樣既立場睇法 on everything
但係為左香港，呢D時候建議講少句

支那仔又高潮
衰D講就算trump比人convict左

上果個係彭斯呀
死得仲甘呀支那仔

眾議院預咗通過
參議院預咗否決
但最緊要個目的係留下一個official嘅污點

唔一樣，佢通過既唔係法案，係article of impeachment

雖然都係要過兩院，但一個係負責impeachment，一個係trial。就算參議院冇2/3 majority，佢都係俾人impeached，只係冇removal from office。

歷史上有三個俾人impeached既POTUS: Andrew Johnson, Bill Clinton同埋DJT，佢地全部都冇俾人removed from office，但都計俾人彈劾過。

原意係想要兩黨都有共識先過到一條bill

過到參議院先算啦

個彈劾法案本身由眾議院議長佩洛茜提出，眾議院又係民主黨主持，通過有幾出奇

Btw提醒大家，e件事上唔好講太多，所羅門都話我地唔應該介入兩黨之爭，而係要爭取哂兩邊支持

噢 謝謝你

依加係驚唔知拖幾耐先上senate表決
係就快啦

witch hunt

其實咁先正常
好簡易兩黨一向都55波, 如果50%就可以通的話一有私怨就世界大亂

反之要2/3姐係要跨黨派支持, 證明個問題大過兩黨恩怨, 係社會共識黎

BTW 克林頓玩女人斷正仲要作供講大話都冇事

冇錯

唔會過到參議院架啦

眾議院過得 證明民主黨有啲信心 係過參議院前 應該仲有啲猛料 爆出黎

難保下個總統會咁大力打擊中國....

正常
眾議院民主黨係多數黨

Trump俾democrats針對 過到眾議院都唔奇 唔好大驚小怪

應該過唔倒參議院......

眾議院一定過 因為民主黨係多數
但參議院唔會過

之前克林頓玩雪茄證據確作都過到骨，今次無任何證據靠老屈點彈劾到

其實彈劾調查元首唔係一件壞事
對成個國家係好事來，始終而家又未到罪成下台既地步

唔通好似香港咁，行政長官做所有事，立法會完全無能力阻止&過問
一問就係遊花園 比柒婆撚

點解twitter話佢officially impeached? 仲有冇senate vote？

有好多政策同管理問題，不能一一盡錄，詳情可以睇The Fifth Risk

今次彈劾主要係因為有人告密，證明Trump喺早幾個月打電話去烏克蘭向烏總統施壓，仲用4億美金援助作利誘，要求烏總統查自己嘅選舉對手拜登父子。Trump仲打過同類電話去俄羅斯、沙地阿拉拍「求助」。
此舉一來係非法干預選舉，二來Trump一路俾人話同俄國過從甚密，今次斷正再一次證明Trump係一個risk，為咗自己利出益出賣美國都唔奇。

參議院唔係民選

好似係侵侵揀人

唔多熟美政

全世界要用華為5g了

House 過硬的，不意外
用黎比冇美國政治知識既藍絲打J

Senate 就共和黨是majority
原則上唔會過到，除非有鬼

兩黨恩怨黎
拜登作為民主黨總統大選熱門 咁樣比人搞
雖然參議院一定過唔到 但都要彈劾反擊

過到參議院先算新聞吧

雖然都係要過兩院，但一個係負責impeachment，一個係trial。就算參議院冇2/3 majority，佢都係俾人impeached，只係冇removal from office。

歷史上有三個俾人impeached既POTUS: Andrew Johnson, Bill Clinton同埋DJT，佢地全部都冇俾人removed from office，但都計俾人彈劾過。

如果拜登做就全面向中共跪低架啦

放心參議院一定通過唔到
共和黨控制
除非大把內鬼

推 呢啲我地理唔到

聽人講眾議院傳召證人全部都要由民主黨批過先比 共和黨要既證人就唔批
係咪真?

無事，即使侵被彈劾，都有彭斯兜住
分分鐘仲反共過而家

克林頓 衰玩女人 但 侵侵依家比人話叛國 實咬住佢唔放

甴近平遭彈劾

意料中事
不過都係show黎既啫，佢地自己都知參議院唔會過到

唔熟就唔好亂噏啦咁

錯到不知所謂

笑撚左

唔講得

推呢個

同學應試以從多角度分析及評論
此題為經典的延伸回應題

民主黨明知過唔到Senate 都要搞彈劾，一黎係make noise 二黎係鞏固民主黨自身支持者

現階段威脅唔到trump ，但對下年選情確實有影響（到時拜登就可以以受打壓嘅形象參選，拎同情分）

簡言之：選舉近了

邊過到Senate 驚西

但係另一方面共和黨支持者都更加堅定啵

其實我鐘意彭斯多D

香港人focus返做自己嘢先啦

好似要2/3先過到, senate本身共和過半, 即係要大量鬼先會過到

彭斯撚共撚得仲勁吖

唔怪得咁多任總統都無人敢咁大力打支那啦

請你立即離開會議廳！

要眾議參議兩院都通過先算正式彈劾有效

緊爽本人上連登

民主黨次次都靠個屈字
通俄查咗咁耐都無證明
左膠垃圾 美國毒藥

俾彭斯做對中共傷害仲大啦 傻西 依家特朗普係對支那立場最撚軟個個

香港人支持美國，完，唔好企任何一邊

最好野係個大法官一完左任命
個「女受害者」即刻話唔告

本身個transcript就證明唔到呀侵有事 跟住叫埋D所謂證人黎解讀trasncript 又話我認為呀侵係想點點 真係得啖笑

好多政客收左好多中國政治獻金

只有侵例外

係
美國依加完全兩極化
侵既支持率5050
一係反一係撐
冇哂中立人士

上面係眾議院
下面係參議院

眾議院以家係230贊成 照咁睇 係民主黨全黨既票

參議院要2/3 即係67票
我當民主黨同獨立企哂一邊 共和都仲要出20個鬼頭仔

除非以家爆一d超大既醜聞 醜到要共和黨都割侵
如果唔係 都幾難過到

拜登都已經收咗皮啦
佢個仔真係勾結支那

不 不 不
這個就是中國本身以為 就係拖到侵唔做
但你看返個環境 美方由零關 到現在收緊唔少關稅
新疆 香港 法案都係架刀子
美國人民大多已有視中國為敵的心態
侵唔做 他後者也必要打下去 甚至更硬
其實侵先係阻止美方鷹派加強對中方壓迫嘅人
侵一直都係在商言商 係想中國改革 大家得利
若此時彈劾過咗 共和黨必會為推第二個人
咁場總統大戰則是不同玩法
其實若身為中方 想侵連任 捱過呢段日子先係合理
若民主派上到 拜登再弱也會受制於其黨員 如佩洛西等 對中其實不大變 反而有機會無咁用商業計算
共和黨後備則幾肯定更進取 彭斯等 你中方則更死
當然 就咁看中方都有即時好處 一月簽所謂協議時 唔洗太驚
若果我們都識玩 其實就係要令中方簽唔到 繼續爆先係最好 有辦法可以把協議變成喪權辱國的議題就最好

唔係或。。。
肯定係

點解

在聖誕、新年假日後，彈劾案將在明年一月送至參議院進行審議。共和黨人在此有53比47的席次優勢，免去總統職位需要參議院三分之二多數票，即至少要有20位共和黨人「叛變」，特朗普才會被褫奪總統一職。

假設Senate 2/3通過送Trump一程 由Pence頂上 咁中共應該會驚到賴屎

支持Nancy pelosi
踢走侵侵

衰D講侵做野手法柒
但拜登兩仔爺係真心賣國

其實Sanders有冇機會？

又關左膠拜登咩事

委任制?
我係rubio見到都唔知講咩好

成班dummycrat左膠畀共產黨買起咗
民主黨入面幾乎係冇一個議員,支持台灣同香港,希拉莉同佢老公已經畀人查咗佢哋嗰啲基金同支那有聯繫,而家特朗普想搞鳩中國,所以大陸就搵班民主黨撚頭,搞鳩共和黨

理論上係，不過難保有25 仔，始終trump 樹敵眾多

一開始想拜登選2020
不過真係勾結支那 已經收咗皮

參議院：吓？

如果參議院都支持的話, 咁就會係副總統彭斯頂上
但參議院由共和黨佔多數, 通過的可能性不大

25仔直頭可以政治生涯完結 除非過民主黨

參議院係兩黨派人爭奪，以州為代表，唔係委任制，亦唔係侵揀人

對上一次尼克遜都係自己辭職希望阿侵唔會咁on9

屌你唔識就咪撚出黎柒啦

pelosi比你食左?
仲有當時明明大把民主黨都有出tw撐香港
連拜當隻奶共狗都有出tw扮野啦

彭斯仲狠

係咪唔使太擔心

唔會過到啦

過唔到參議院啦

眾議院無一個共和黨人倒戈
就知道共和黨完全一致撐侵
點有可能參議院過2/3

美國佬真係

條友當左係政協咁睇

由每個州選上去架, 每個州有兩個Senator, 所以岩岩好100人.

侵侵頂住呀屌

態度正確

點解奧巴馬唔見有人要彈劾佢 左膠總統 同中共勾結
反而做實事提高就業率要追擊佢 你班美國人不得好死

就算係所羅門余都唔夠膽咁樣discredit民主黨幫香港人既貢獻啦
何況唯一一個反對既係共和黨人

nixon係未正式通過彈劾案之前已經辭左

呢個係政客常用嘅手段

好似嚟緊彈劾案會上參議院

參議院係共和黨控制 （即係Trump嘅黨友 ），民主黨要求傳召4個主要證人作證。
但係參議院主席、共和黨領䄂 Mitch McConnell 已經講明 ，唔會接受民主黨亂傳召證人。
佢仲話個case太弱，根本上就唔需要任何證人。 （ 因為證人會對Trump不利 ）

House 負責 impeachment
Senate 負責 trial
過impeach同過 trial兩樣嘢嚟
簡單啲講
彈劾過到
但係Senate由Republican控制唔方拉到落馬

SO SAD

Joe Biden is still leading in democratic primary votes

拜登本身係dem 初選民調最高

你自己睇下impeachment articles, Trump濫用總統職權圖謀私利(政治利益), 加妨害國會調查

其實一早就要彈劾佢, 剩係打golf(佢打好撚多golf)/競選運動成日都係下榻自己物業, 已經係以權謀私, 唔只佢, 成班聯邦人員都要下榻佢酒店, 啲納稅人錢收到fat fat聲

連Pence外訪愛爾蘭, 九萬幾間酒店入面, 好揀唔揀都係住Trump唯一係愛爾蘭嘅酒店, 明明Pence外訪地點係都柏林, 但間酒店o係敦貝格, 差成2百幾公里

呢樣已經發生左3年, 只係Trump啲料日日新鮮, 搞到無乜人理

傻閪先會信你講嘅野
而家Trump用緊軍事同外交圍堵中共
仲諗住用貿易戰逼中共改革開放
兵都未出 淨係靠關稅都打到中共收皮
手段高明到仆街 佢得把口對中國軟

怕班熱狗亂講野炸

之前睇新聞明明有喎
不過我唔得個名

侵侵如果真係落台，咁係咪由彭斯做埋餘下任期?

通常知道有2/3 majority都會自己醒水走人

所以Nixon其實冇俾人impeached過，但Clinton有

內鬥就最叻 俾人入侵 逼轉讓知識產權 都可以視而不見 快啲俾中共攻陷就算 淨係識針對Trump 打外敵唔見你咁落力

尼克遜個單斷正
一定過硬impeachment 先自己辭職
姐係好似某d 老細「勸退」咁

無，從來無猶太人贏到初選，莫講話總統

而且左翼立場主要得後生果班會支持

啫係話即使Trump俾人踢出office 都要落佢面

講到尾政客咪又為自己為選票為利益
你估個個咁正義咩

中共快啲感謝美國民主黨money money

唔熟嘛

推呢個同加一句
個陣Biden係最有可能係下年同Trump爭位
所以Trump有幫自己連任而搵外國干預大選既嫌疑

侵根本唔算好睇重香港問題，隨時可以出賣香港同支共deal trade war，係佢背後面班鷹派黨友同兩黨嘅議員夾佢喺人權法做嘢咋，所以根本唔洗J佢，美國唔只佢一個有能力整治到支共

咁拜登個仔做錯野民主黨又唔查

維園阿伯言論

咩年代呀大佬

可能條傻仔以為參議院係行會

早幾個月先見到個「國際政治專家」話選舉人制度係美國版功能組別

正確理解，簡單黎講DJT既總統生涯就有「被彈劾」三個大字

技術上又錯唔晒嘅
美國的確有36個州嘅法律容許以gubernatorial appointment去處理Senator出缺
即係有Senator辭職或離世 就由州長委任另一個人接替出任Senator

大把美劇諷刺美國政壇啦
house of card for example

因為彈劾唔係prosecution, 彈劾係political procedure
技術上可以用任何理由impeach
當然唔會有人咁白癡用唔撚關事理由
當年Clinton單嘢, 都唔係用佢私通黎彈劾, 而係用對國會說謊去彈劾佢

中文會諗到一舊雲, 你用英文諗
成個impeachment程序係眾院決定係咪impeach, 參院決定係咪convict

咁佢搵外國勢力搞競選對手 又講唔過去既

唔熟美政

Trump自己咪又係內鬥
佢驚拜登贏佢，就以權謀私，用幾億公帑利誘烏克蘭查拜登

唔係話你錯，而係話你好似好有智慧咁講埋d阿媽係女人嘅嘢呀

預備藍絲港共，將會大規模抹黑文宣

真，因為「彈劾」呢個字冇辦法準確表達到成個procedure

因為美國人唔妥俄佬多過支那

鳩up有個譜啦
仲講Trump出賣香港make deal
而家係中國急住想make deal
美國係主導位置啊 點都有關稅
同埋Trump出賣香港唔使諗住連任

正解 上面成堆真係唔識㗎喎 過左咁多個月點解連少少美國政治都唔識

其實彈劾多唔多發生？
者係上幾屆有冇總統俾人彈劾過？定係每一屆都會有另一黨拎d黑新聞出來彈劾總統？

希拉莉通俄又無人查
Trump查咗咁耐無證據
又要繼續老屈佢

都一定唔會成功,其實係政治目的啦,幫手宣傳拉票,出年選舉先係目標

番去訓陣先啦乖

唔係, 唔關兩黨事, 個設計無考慮政黨政治
(用班founding fathers嘅思路, 兩黨制直頭係錯誤)
原意係要有「美國共識」先立到法
眾院代表「普羅民眾」, 唔同州人口唔同, 因此會有唔同數字嘅代表, 人越多嘅州份會有越多representatives
參院代表「州份」, 即使唔同州人口唔同, 每一州o係美國都係平等, 所以一律都係兩位senators
當兩院達成共識, 象徵美國全體有共識, 咁條bill就有資格做act
一般兩院制個思路都係咁

有3個俾人彈劾過：Andrew Johnson (打完內戰之後既總統)、Bill Clinton (90年代) 同DJT (而家)

Richard Nixon因為水門事件都要面對彈劾，但佢自己知自己事走咗人，所以佢反而冇俾人impeached

幫共和黨拉票就有份
你覺得會過到？

因為共匪夠陰濕
俄佬就熊嚟嘅，明刀明槍，一睇就俾人覺得係威脅
共匪就係維尼，明明都係熊，但就扮得好cute成個傻仔咁，然後温水煮蛙，一步步滲透，唔熟唔食

Trump唔係唔收錢比佢住架咩 同埋你不如睇transcript好過睇impeachment articles 有哂立埸睇黎做咩

好少發生
好似只有兩三個係試過impeach，但最後都無事。

即係歷史上係未試過有總統被彈劾炒魷魚。

唔係100%sure, 有冇人可以更正我

兩院制本身就係聯邦制下落既compromise

民主黨根本知道自己impeachment過唔到參議院嗰一關,佢哋今次咁樣做係純粹想做個政治show,俾其他左膠同埋nigger同共產黨老細俄羅斯老細睇

唔洗諗，無可能2/3

只係好想奇知道如果通過晒侵侵會點?

有永遠朋友？
扶左個唔聽話搞事既換馬者

岩呀
咁係州政府委派人上聯邦政府
唔係聯邦委任番落去州

其實美國人無聯邦政府，佢地仲有州政府一樣好獨立地生活

美國左媒fake news
其實同共產黨手法一撚樣
比美國民主黨掌權 都係用愚民政策

川普靠名嘴治國？這個經典反應 讓情報圈崩潰退散

美國民主黨眾議員不滿川普總統作為，指控他濫權、妨礙國會調查，因此彈劾川普。除了民主黨人，川普上台後最感到崩潰無力的當屬美國情報圈。包括美國前國家情報副總監等官員都說，川普根本不理自家情報首長，聽取情資簡報後的典型回應是「我不認為這是事實」，寧願相信福斯電視台名嘴的意見，且做出重大決策前完全不知會高層情報官員。

「通俄門」解密文件 情治圈反彈

自上任以來，川普就跟中情局（CIA）、聯邦調查局（FBI）等情治單位關係緊張，且持續惡化。法新社報導，川普和美國情治圈多次公開衝突，包括今年5月川普為了主張自己未跟俄羅斯共謀干預2016年美國大選，竟同意解密相關調查文件，引起情治圈反彈，認為可能危害消息來源安全。數周後國家情報總監柯茨宣布請辭，不再統領組成美國情報界的17個機構。

之後川普不讓柯茨的副手蘇．戈登代理總監一職，而是提名了自己的堅定支持者、在福斯新聞台發表陰謀論聞名的聯邦眾議員賴特克里夫來接替柯茨，但在受到激烈批評後，賴特克里夫選擇退出提名。

川普聽情資「我不認為這是事實」

在CIA服務25年的戈登已在8月被川普撤換。她本月向「女性外交政策組織」（Womens Foreign Policy Group）表示，她在情治圈工作這麼久，第一次碰到川普這種總統，「他對情報工作的限制、目的與討論方式完全沒有概念也缺乏基本理解」。戈登說，川普聽取情資簡報後，典型回應是「我不認為這是事實」。

戈登的說法獲得了一名中情局前分析師證實。這名曾替前總統小布希和歐巴馬服務、目前任職華府一家知名機構的情報分析師說：「我還在CIA時，總統每日情資簡報是件大事。我知道小布希和歐巴馬極度慎重看待此事。現在，我真的覺得，無論交給川普什麼，他都不在乎，他真的是從『福斯與朋友』聽他的簡報」。福斯與朋友是川普最愛的電視節目之一。

蔑視FBI「損壞嚴重無法修復單位」

儘管如此，川普上台後任命的首位中情局局長就是現任國務卿龐培歐，他成為川普政府核心人物，經常到白宮發表簡報，川普對龐培歐的簡報相當讚賞。

不過，另一個情治單位聯邦調查局（FBI），就因啟動「通俄門」調查被川普當作敵人，他上周甚至表示自己任命的FBI局長雷伊「永遠無法修復」這個「損壞嚴重」的單位。川普對情治單位的蔑視帶來了實質影響。

馬提斯辭職 情報和軍事部門沮喪

去年底，國防部長馬提斯因川普打算從敘利亞撤軍而辭職，川普批評這位久經沙場的陸戰隊退役上將是「全世界最浪得虛名的將軍」，但感覺受辱的卻是整個情報和軍事部門。曾於海軍擔任情資分析師、現於智庫「詹姆斯頓基金會」服務的柏金斯說：「人們感到非常沮喪。他們提出自己認為更要緊的事情，以及如何著手處理，卻完全被忽視。」

柏金斯並表示，情報界許多成員已經離開，馬提斯在敘利亞和阿富汗問題上遭遇的挫折，尤其讓他們感到驚訝。「情報講究客觀，若不以開放心態聆聽消化，那有什麼意義呢？」

今年1月，川普將情報部門打上了「太天真」的烙印，因雙方在有關伊朗危險性的問題上意見相左，當時他甚至推文批評說「也許這些情報人員應再回到學校！」，但後來，川普又改口稱他在重大問題跟情報部門意見一致。

川普暴衝 影響大國反恐情資共享

今年10月，川普突然決定將美軍從土耳其與敘利亞邊境撤離，美國打擊極端組織「伊斯蘭國」的盟友庫德族因此遭到土國攻擊，造成區域失序。美方抽腿除破壞了跟主要盟友的關係外，還強化主要戰略對手俄國在區域中的地位。

對反恐行動而言，大國之間的情資共享相當重要，但川普的暴衝卻帶來損失。美國喬治城大學反恐專家拜曼說：「與美國在政治上合作變得更加困難。」

雖然如此，情報部門仍受其專業守則及對國家的責任感約束。曾在阿富汗服役、現為華府智庫「戰略與國際研究中心」的反恐專家瓊斯說：「情報仍可影響高層決策人士。總統從來就不是情報的唯一使用者。收集和分析情報仍很重要，美國仍參加許多不需要總統授權的行動。」

其實我地一味focus喺侵反共上而j佢
但實際上佢對美國人嚟講真係唔係話做得好
侵為美國帶嚟既負面影響我地冇留意姐

呢個某程度又啱喎， 因為功能姐別最初真係想做到參議院咁樣，只不過係跟行業唔係跟區份，只不過係因為有人反對先做返而家分組點票。

有人會叫你望埋D經濟數據先
你最多話佢做壞好多規矩囉
至於影響會去到邊分分鐘佢做多任都未出現佢話之你死

只係點票上idea一樣啫

背後普及民主理念完全唔同

因為奧巴馬係nigger,係特權階級邊個咁彈劾佢就係歧視
左膠dummycrats正PK

........

彭斯做總統 對華仲強硬

唔係預左眾議院過，參議院唔過架咩？

原來係咁

總統做壞規矩係美國人眼中就係濫權 破壞法治架啦

阿侵如果想查Joe Biden應該由白宮向FBI 舉報
可惜佢唔再信FBI。

參議院9成過唔到，共和黨控制

正常啦
參議院通過左先講

正常眾議院民主黨控制,過到參議院先講啦.

總知對香港冇咩影響 唔洗太擔心

係鬼, 收錢收到fat fat聲, 剩係班個個禮拜收Secret Services已經收到爽

如果你連APNews都唔信, 咁都無乜好講

以現在經濟數據，差唔多要萬頓級核彈級醜聞先過到參議院

特朗普把口信唔過
滅共既決心毋庸置疑

慘在流失中間選民

其實Trump個劇本已經寫好晒

參議院係Trump自己人一定過唔到
之後Trump就會話美國人眼睛係雪亮嘅，還佢一個公道，證明咗佢係無罪
然後就會話民主黨講大話，左媒搞fake news陷害佢
再之後就叫大家2020投佢信心一票

其實全部政府都係咁濕鳩
根本上同香港嘅功能組別一撚樣
保皇黨夾硬過咗條議案，然後就話證明香港人絕大部係沉默大多數係理性務實嘅
跟住就話少數反對派搞亂檔

但共和黨內部未有共識點玩

mcconnell 可以連個trial都唔開

點冇共識都唔會走去支持啦
家陣佢仲係共和黨既總統
你走去支持唔俾堆侵粉反鳩你枱就有份
就算黨內個堆幾唔支持佢
依家走去反同玩命有咩分別

美國左膠同共匪一樣
抹黑無所不用其極
屈盲人偷睇國家機密
屈個有錢佬貪個少少錢

點解經過香港人權法案
仲有人唔知美國通過一條法案嘅步驟係點

屌你
攞港共同美國比
政黨要對選民負責ga
如果連共和黨選民都唔gur佢要佢收皮
共和黨敢保佢?想下屆收皮咪保lo

中共等左好撚耐

好似話想開然後vote down

Nigger president NIGGER PRESIDENT

President Xi is my good friend.

拜登殺左幾多人 睇返啲資料好撚恐怖

如果侵落台
大家諗住點做

喂喂喂 做多咗啦

參院過左先算

私人電郵 大爆佢同中共嘅關係又冇件事

雖然機會唔大，但黑天鵝都仲係成日出現，彭斯同隊友驚出年trump輸唔排除拉佢落黎早一年去部署下年大選

Trump好似連份糧都捐曬出黎
話佢為生意真係好on9

衰D講上twitter 出個post 之後炒股賺得仲多啦
為左呢D酒店房錢?

呢家就睇共和黨想點玩

一係快手完 一係就傳召證人反擊彈劾

有冇得傳召joe biden其實?

脫歐

佢先係第一個企岀黎對抗支那

無記錯彈劾落台就俾彭斯上

小粉紅同5毛如果唔識美國架構嘅話實開心死

愚人節?

好心寫個篇野去update 吓先， DOJ 現在全力追殺 FBI 啦，點解，屌佢，「通俄門」爆咗係用假証據，等可以合法監視侵侵個競選工程。

打golf就直頭唔好提啦 唔通係impeachable咩

obama加埋前幾任有邊個冇打過 不過呀侵可能打得較多咁解

House Speaker Nancy Pelosi would not commit tonight on sending the articles of impeachment to the Senate

預左
有排都未擺上senate表決
哩段時間肯定兩邊瘋狂揾料煮對家

之前人權民主法案都知要參眾兩院通過先得啦
依家眾議院通過就個個咁

侵侵衰到自己都憎自己

個有班細嘅想拖長，一野打死民主黨個總統選舉

老實我都想知可以有咩沙皇炸彈級醜聞
令到可以過到sneate咁勁

唔需要擔心，都幾撚肯定過唔到senate
McConnell都出到聲話唔係中立，共和黨又係大多數

會唔會影響我地架

概念上有少少唔同，雖然成個procedure都involve both Senate & the House

正確
Btw兩位獨立人士係Angus King同Bernie，都係join民主黨黨團

戀童、收外國錢、假經濟數據咁

唔怕
唔信美國人敢投親共人士

唔會過到
就算過到
咪換副總統彭斯上嚟做 佢好憎支那
之後大選咪又係選返特朗普

美國玩乜鳩啊

其實再拖落去對democract 無咩好處

打golf唔係問題, 我提打好撚多golf只係想指佢成日都係住自己物業, 因為佢打親都係飛老遠去自己度
問題係以權謀私, 班行會成員唔申報資產, 畀人揭發利益衝突, 香港人屌撚到佢地仆街, 其實係類似情況, 呢呔係貪污嘅一種
去到Trump幾百萬美金就袋你地就覺得無問題

如果要屌打golf, 我會用佢自己啲tweet屌啦, 佢上任前成日都係twitter屌鳩Obama打golf嘅, 點知佢自己打得仲多

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

Pelosi直情係唔想彈劾
你就知呢單野根本冇咩好處

唔會過到
唔洗怕
參議院有成一半以上都係共和黨
冇人背叛就過唔到2/3

件事嘅影響最多就trump載入歷史
第三位被動議要彈劾嘅總統

巨絕對係反共的天選之子。佢撐香港，8月尾Stop 平平想14分鐘夷平香港🇭🇰。保佑佢大步攬過尼次國內政治鬥爭

如果佩洛西對中共強硬 咁奧巴馬八年佢去咗邊？

美帝內部私怨

都影響士氣啦 支那未滅 先捉自己友

Nigger President
Tranny loving President (Michael Obama)

你諗住一年內可以滅共?
支共哩條百足之蟲嚟
比蘇聯更惡搞

其實好多人都係覺得美國係普通一個國家,但其實to be precise,係fifty states republic

民主制度，唔好輸打贏要，侵的確有地方破壞咗個制度，不過比較之下，民主黨啲左膠更加唔掂

其實，經過尼次彈核，讓事實展示在陽光下，更暴露一些添共者的真面目與醜惡，美國選民會更清醒，是民主黨在搞事。所以下年投票更明白該投給誰。正如香港尼場運動，完全暴露那些醜惡於天下，讓很多國家醒來

全民口罩 生活抗爭

(多圖)痴撚線...個衰妹又真係幾正...

Senate委任制無左成百年
1913年有憲法第十七修正案，規定senate係民選
係得返議席從缺嗰陣由州政府臨時委任

跟住參議院過唔到就哭喪咁嘅款

The senate will decide your fate

之前大選已經係咁
有排好興#notmypresident

共和黨入面本身都有人唔滿意侵
始終有溫和派同意識形態唔同
睇佢地係咪有共識

做Show

CCTVB開心到
利申餐廳食飯睇到

喺度表達你立場冇所謂
唔好出到去以香港人身份干預美國內政

More?

唔知點解好想彭b接力撚狗

我唔理佢哋係咪真心
但係香港 東突厥人權法案
都係兩黨合力 近乎全票通過
我唔會一碌鳩打死一船人

所以先唔鍾意，特朗普損害商家利益，尤其中美貿易

烏克蘭？民眾定政府？

希望希第2粒原子彈

陰謀論，同上院特登玩對台戲潤鳩中國，等佢哋以為侵侵提早落台在望

屌你 講還講唔好用呢啲term
係咪又想畀人cap圖陷害香港人?

屌你 又想畀人cap圖陷害香港人?

冷靜啲
呢單講緊通俄門
再者過唔到參議院
即係無事

香港人專心返香港嘅事先

香港人都要有得彈劾特首

其實而家民主黨搵到幾多有力證據

Trump係黨內approval rate好似都好高
Republican 應該唔會倒戈呱，推左Trump落黎短時間唔知可以搵邊個打選戰

唔係掛，第一個打president xi既人比president xi早俾人殺頭，why, 香港事件發展太快，做低左長期質易戰既算盤？

最近班熱狗好撚惡
Facebook 識太多

more 乜

吊晒鳩氣la當年克林頓搞女都彈唔到la, 民主黨做戲比佢d選民睇

其實民主黨主要係想有得查trump
掘佢黑材料出嚟
方便宣戰用

而且如果有真憑實據嘅話
唔到參議院共和黨人唔割

成日都問即係點

之前咁關注人權法案
冇理由唔知美國兩會點運作同架構架喎...

大家醒水暫時唔好講thank you donald trump之類說話

到香港人有得彈劾嘅時候
就唔係特首

關自己事咪關心囉
其實來來去去咪又係同一班人

共和黨冇走票
民主黨走咗幾票

不嬲都唔撚應該講
支持我哋嘅係所有美國人民
唔係單一政黨或者政治人物

Yup

香港人唔好介入美國兩黨政治

其實佢連任唔到都唔會對華政策有大變，唔洗擔心

佢連任唔到係彭欺上?

Mike Pence

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
今日國際線行動要人阿

突發 今日2點有遊行 夜晚有集會 全世界人嚟同我推po!

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

仲狼死過梁振英/貪曾

共和黨會叫自己落台?

但最新民調都係侵領先，美國失業率50年低位，股市新高，經濟成績表好好

算啦，bill Clinton 都俾house 彈劾，一樣無事兼連任

佢點都唔係撐共先啦
就呢點已經好屈
夠疆反面

但成單野有証據咩 連威脅都有？

有冇諗過彈劾成功彭斯上支那更大鑊？

彭斯上支那可能仲大鑊

都係彭斯上啫

眾議員同參議員都係民選。分別係參議員限定每洲兩位， 眾議員就按人口比例選出。

咁樣係體現美利堅既是聯邦，同時係共和。

我記得有一個洲因人口太少只得一個眾議員，但有兩個參議員。

陳雲+熱狗=民建聯B隊

文明民主社會，政客倒戈，絕對唔係大不了既事。唔好用中共香港呢d 社會黎類比。

有，個烏克蘭總統都認左

如果睇戲副總就係最大可疑。

普通議員。
佢都係16年先開始做議長。

唔好忘記佢係係天安門舉banner 既議員。

滲透勁姐 軍事垃撚圾

首先 此一時 彼一時
佢一直都係對華強硬派 你可以去做下功課
且中共威脅比現在細 民意想未確定

呢篇報道印證了我之前所說 所以中方不會希望侵以外嘅人做

BTW 基辛格知是誰嗎？ 擁抱熊貓領袖之一
佢代表的親共勢力反倒更有意義

所以回歸主題 你問我 最好就真係侵無得做 提前大選
咩協議都唔洗傾 咁中國就要交住關稅一路捱
新任對華只可以更強硬

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 德國University of Münster學生會發聲明

呢種制度係確保返每一個州份不論人口幾多都有平等嘅權力， 如果唔係嘅話個政策取向都會偏向於以民主黨人為首嘅城市人

反正彭斯對中共嘅政策反而係比特朗普更加激進

共產就一定唔得，美國也唔想，美國係想將中國變咗做近似現在嘅東歐或俄咁呀政治體制

對上兩個巴打冇講錯，當年獨立就係講緊一國同地方政體（因為唔係個個地區都反英），講到冇方案，先攪兩院，兩黨又係另一樣野；總之當年事實同我地外人的認知嘅差別可比美大陸入面抗日史同其他華人地區嘅抗日史分別

你錯，dems 有曬劇本，攪得死侵，就會用不起『數』侵來交換彭斯放棄接任，等 P 嬸接任

咁就要睇下參議院有冇幾多人真係倒戈搞死侵侵

難左啲, NY實釘死Trump, 若非佢係總統應該已經同Cohen一齊坐緊
Trump一卸任, 一係走佬, 一係等踎監